葛野雞博士自曝其短 Rex都串錯

「神奇小子」曹星如（Rex）成功擊敗前日籍WBA世界拳王河野公平，創出22連勝佳績，但其左眼遭對手用頭撼，引致內出血，腫至不能打開，並壓住眼球影響視力，故賽後未有受訪，要即時送院。不過在送院前，民建聯立法會議員葛珮帆在後台索合照，星如未有拒絕，禮貌地忍住劇痛與她合照，葛被網民鬧爆阻礙對方到醫院療傷，非常自私。而葛在facebook上載相片時，竟打錯星如的名字為「Rax」，亦遭網民恥笑。

一個咁多甩留都做到議員，垃圾

Wax

垃圾，咁都串錯

Rags

屌 真係肉撚酸

呢d真係影衰香港人
選佢做議員個d都係垃圾

Wets

Rat

Red

Rape

三個英文字都咁簡單可以打錯

黨叫你做Rax就係Rax, 改左個名去

Elizabeth Cunt

佢FB畀人輪姦緊

raps

SEX

三個字都串錯

見到Rex 就Wet 晒

Res

人地博士黎嫁，點會錯呀！

巴基斯坦串法你識條鐵咩！

Copied from a Facebook comment

假博士：
網上傳
未宣佈曹星如贏時，你已走先 …
當你知佢贏想入番後台，保安唔俾，要驚動保安經理。
請問有無件咁既事呢？

呢d post就無人入黎，五毛無指引唔知點覆？

唔係串RIP咩

都話係野雞大學出黎仲想佢點？

笑死

為咗張相，值得咩

打卡啫，犯法呀

到底條假學歷有冇中學畢業

博士解釋 ： 因為Rex被打後面目全非，所以認錯對方做另一友人Rax，並將其合照放上facebook share!

屌你Rex都可以串錯，真係屎片都讀唔掂

Rip

應該中小學學歷都係假

以權謀私姐
普通人想入後台影相你估俾唔俾

Oct5近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
熱血藍絲
bb chu
Redbaron
阿古路
newlife
優美開始
人見人愛

命中率有66.7%

垃撚圾

好心啦

垃圾野雞假博士

好高